想搵筆友

最近同朋友想試下寫信
希望可以用手寫信既方式同其他人交流
每一筆每一劃都代表住心意
亦希望可以為平時繁忙和枯燥的生活帶來趣味
無論係工作，學習，生活，感情上既話題，都可以一齊分享下
有興趣既朋友留低tg啦

冇問題呀
巴打有興趣留tg?

支持不過我冇tg，留email ok？